想打去加拿大中文電台講香港情況，可否幫幫我度下點講

首先，我有朋友已搬左過加拿大住一段日子，佢發覺加拿大港人移民以淺藍絲為主，本身對香港情況唔太貼地。佢地認為在香港搞好經濟民生就ok，唔好搞咁多事。

最仆街嘅係，果度嘅香港移民以前係為左避共產黨先走，但去到又擁護返共匪。另一方面，當地華人電視電台節目都以親共言論居多(可能俾人收編左)，所以我有D想試打去佢地phone in 節目度，以香港人角度講講香港情況。

小弟已非後生仔，雖仲有一顆熱辣辣嘅心但對口才實冇太大信心，所以為左精簡，想係度求求各巴打絲打，幫幫我整理下打到入去時講D咩最好。目標係令到佢地知道香港人想同佢地講咩。

info:

時間:
溫哥華 (PDT): Mon-Fri 5pm-6pm
香港時間: 8am - 9am

個電台同電視係深藍㗎，幫香港政苦同差佬㗎，10個聽眾打上去，9.5個都話遊行搞亂香港同埋係暴徒，我老豆話電台啲人係filter過啲打上去嘅聽眾㗎